Tesla Sink番晒啦，唔使驚啦

食m記可以加大啦

又跌啦 唔好燈啦

Sink係沉既意思喎 想燈爆班淡友？

大特價 衝呀

dji仲係一潭死水 想升都幾難